［剪片JJ] iMovie 加字幕問題

是咁的，
我本身已經有咗個srt 字幕file
但係點加落去iMovie 條片度？
唔通真係要自己逐隻字打落去？

仲自己打多次 ?
用 ffmpeg 加字幕 filter